<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aktion Kinderhilfe Münster e.V.</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Aktion Kinderhilfe Münster e.V.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Einmalig spenden</title>
      <link>/spenden/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/spenden/</guid>
      <description>Jeder Tropfen zählt. Wir mit unseren Partnern sind Ihnen für jede Spende dankbar. Sie haben die Möglichkeit, direkt auf unser Spendenkonto zu überweisen. Für Spenden über 100 € werden steuerlich mindernde Bescheinigungen ausgestellt. Außer Spenden ohne privaten Anlass können auch Familienereignisse wie Geburtstage, Jubiläen sowie Sterbefälle und Erbschaften ein besonderer Spendengrund sein. Die Bescheinigungen werden zeitnah ausgestellt.
Unsere Bankverbindung: Sparkasse Münsterland Ost
IBAN: DE96 4005 0150 0000 2774 00</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Förder-Mitglied werden</title>
      <link>/foerder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/foerder/</guid>
      <description>Falls Sie Fragen zur Förder-Mitgliedschaft haben, senden Sie uns einfach eine Nachricht über die Kontaktseite.
Wir danken Ihnen für Ihre Unterstützung.
Wir sind dabei unsere Webseite zu überarbeiten und bitten um etwas Geduld.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>Aktion Kinderhilfe Münster e.V. Für Ihre Anliegen sind wir wie folgt zu erreichen:
Email: peter@kinderhilfe-ms.de
Telefon: 0170 3871876</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mehr erfahren</title>
      <link>/mehr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/mehr/</guid>
      <description>Herzlich willkommen bei der Aktion Kinderhilfe Münster! Wir danken herzlich für jede Unterstützung. Ihre Aktion Kinderhilfe Münster e.V. mit 122 Mitgliedern.
Wir sind dabei unsere Webseite zu überarbeiten und bitten um etwas Geduld.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verein &amp; Stiftung</title>
      <link>/vereinstiftung/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/vereinstiftung/</guid>
      <description>Wir sind eine Nicht-Regierungs-Organisation (NRO) von vielen in aller Welt, die mit lokalen Selbsthilfegruppen in Afrika, Asien und Lateinamerika unbürokratisch zum Wohle von Kindern und Jugendlichen zusammenarbeitet, so wie wir es in unserer Satzung festgeschrieben haben.
“Es gibt keine heiligere Verpflichtung als die der Welt gegenüber ihren Kindern. Nichts kann wichtiger sein als dafür zu sorgen, dass ihre Rechte respektiert werden und ihr Leben frei von Angst und Mangel ist und sie in Frieden aufwachsen können.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
